15年皮膚病 有人救到我 我比港幣一萬佢 東張西望幫唔幫到我

中二 13歲開始有 沙士果年
19至22歲 係外國停左無事
打飛機通常1星期2次
試過每日lunch 食素 好左d
未試過介口介凍野
鐘意食生冷野 但個人認為無關
職業應該唔關事 因為13歲已經有
運動完後有機會有
依家食緊 蟲草藥 300蚊盒

睇過政府皮膚科 一尾類固醇 話好難知原因 無用
睇過連鎖中醫一次成800蚊
話我肝腎有事 話好難知原因飲左1個月 無用

有時冬天有埋 裂紋

睇過私家 皮膚專家博士 800蚊一次 又係藥膏 好難知原因 無用

幫手推到比東張西望 得唔得 真係好辛苦

呢排仲多左

通常 手指腳掌背位 多
間中 耳仔 屁股 腳比 手踭 陰莖 都有

試下驗下 急慢性過敏原 然後避開晒佢 食d 無過敏既食物

慘
推

幫推

推

你都知原因啦 係外國冇事丫嗎

推
好慘巴打

push

puuush

試過曬 估係 牛奶 雞蛋 杯麪 仲有好多 好難知

都有 但少好多 天氣好大關係

飲酵素，多食素

有冇check其他野，例如血糖

試下李祖琪？？用嘅藥好重 診金平 有經驗

史泰祖就藍絲醫生但斷症應該可靠

祝福樓主早日康復

呢D症都係睇中醫，一個唔得睇多幾個，中醫要夾

推 祝樓主快啲好反

香港濕熱唔適合你
去啲乾燥寒冷既地方啦

9up 試下食一星期粥🤪

首先要講我非專業 冇醫生牌 但可以陪你傾吓了解吓
請問係咪愈裂你愈R? 始終你有呢d傷口 除咗乸之外應該會有少少痕癢

會俾類固醇你 亦似乎係皮膚表層出事

如果你R黎R去可能係你自己傳哂你全身嘅一種病

我有個壞習慣 成日食嘴唇皮

師兄有冇邊隻介紹 同成效

check 過曬 驗過曬血 無事

好痕

thx

多謝

試下食MSG ＋維他命C

樓主有無偏食，有咩唔食ga?

最慘睇1次成800蚊 什至成千蚊

有無可能係類固醇依賴症?

巴打你而家係香港定外國？

建議睇中醫，食多類固醇好麻煩

天氣同飲食都好大影響
香港食物太多味精香料
可能對其中一樣野敏感，好難知
一係試下去化驗所做d食物敏感test
睇有冇對d咩敏感

我同你一樣

一濕熱會好嚴重 乾又無曬事

屌你老母咪貼圖好無

唔識呢方面 但見到覺得好慘 好想樓主快啲好返

以前得手指有
好痕好痕 好難認 訓着都自己r
r完會串 串左就斯開d皮
傷口頭2日淺色 濕
後幾日變深紅 易損

食過維他命b c 都無用

乜都食

會唔會試下食靈芝instead of 蟲草，靈芝好似係對免疫系統好好，樓主應該唔係一般皮膚病

我渣過1年 已經無渣 完全無用

香港 愈來愈嚴重

香港

睇落唔似癬
但似汗疹R爆之後嘅傷口
但又應該已經唔係汗疹
見你流咁多組織液(即係黃色黏黏嗰D)
你d傷口其實已經好嚴重
你一定要控制自己唔好R 首先治唔到本都要治咗標先
有機會R 會再擴散落去

要2樣一齊食啊

呢加好似有得驗自己對咩食物有敏感

千祈唔好 會加種病情

這種依賴性具有如下特點：用藥後原發病迅速改善，但不能根治，治療持續數周或數月後，一旦停藥1～2日內，用藥部位發生紅斑、丘疹、觸痛、裂隙、膿皰、脫屑、疼痛、瘙癢、灼熱、緊繃感，原發病惡化；當重新外用皮質激素後，上述症狀很快減退，如再停用，反跳性皮炎迅速發生，而且比以前更重。

一年類固醇
真係唔知你體質點

因為類固醇係有負作用
你可以google 類固醇負作用睇睇

最常見你皮膚有冇變薄?

真係好難知 驗血又話正常
食物敏感測試 搵下先

有冇圖睇下

陰莖都有傷口？

食omega 3 2000mg一日睇下有冇用

巴打呢啲除左生活習慣有影響之外，如果醫極都醫唔好，似係身心症，即心理情緒影響身體產生不良反應，eg壓力，呢啲要再慢慢傾。

可以試下斷食療法，同埋真係要的起心肝改變生活習慣。

如果想詳談可TG

一萬蚊醫好咗你先過畀我啦

岩岩買左 600蚊2盒

樓主似有啲免疫系統疾病,身體攻擊緊你嘅皮膚,試吓去驗血

真係好難唔r 好難忍 訓左都會自己r

驗下血糖先

收到

唔係掛 認真呢

係咪好大壓力? 試下每日15分鐘靜落黎, 個腦完全乜都唔好諗, 放鬆個人

中醫八舊水幾多日藥?
我暗瘡同少少濕疹，睇過好多西醫用好多藥都唔得，好少少又發過
睇中醫好返，但每次都差唔多兩千蚊

反而無變薄 可能我本身皮膚唔厚

一係搞清楚到底咩來先著手

15年內 試過2次 陰莖底中間

屋企有人之前同你差唔多
睇西醫皮膚科好返
每日食藥+搽藥膏
忍手唔好掂
屋企所有野消毒
2個月冇事

點解呢？

類固醇上癮

係 心理壓理 都好大 係外國好輕鬆

巴打你有冇細心研究損傷個周期
例如紅， 跟住起泡， 跟住R 穿或者被衣物磨穿？

我有濕疹都10年，但我覺得要根治係過份執著， 可能有簡單方法針對症狀每個細節搵方法紓緩，同症狀共存。試下依個心態同方向。

有冇圖睇下師兄thx

驗左 無事

就咁暴露係空氣會唔會好容易感染？
介紹你試吓用 噴霧膠布 cover咗個傷口先
起碼冇咁易流濃

驗左3次 完全正常

你有冇驗過血

係 香港真係壓力大 外國好舒服

大約5至7日

好難搞

冇呀

有冇圖睇師兄thx

係lo 我都想知 因為蟲草 排毒wo

請試試呢個方法：

買天然礦泉水，盡量天然例如Evian，朝早起身，用舊式果種水壺煲滾後再煲多十分鐘左右，倒入保溫壺，早午晚各飲一杯，慢慢飲好似飲湯咁，不要隔夜。

同埋唔好夜訓

我個仔7歲至11歲有嚴重濕疹，除左頭部全身都有，長期流血水；用緊呢個方法時完全好返，到而家14歲都無復發。

每天飲，有藥膏照搽

會唔會試下全身檢查？
我試過比你仲嚴重，全身幾個地方爛曬咁（不過係濕診來，生一粒粒爛左出水），持續2，3年係咁，睇左多唔同中西醫都唔得，後尾咁岩body check有良性腫瘤，做完手術後皮膚爛都隨之不見。隔左5年亦都冇再翻發。
如果你係後天先咁，有時係身體比你既一個警惕....
P.s 試岩既話唔使比錢我。支持黃絲就得。祝早日康復

加油

真菌的細胞壁含有一種叫「聚糖」（Glucan）的物質。有科學論文指出，當「聚糖」被吸收去到血，它會刺激免疫巨噬細胞分泌「白介素-1」（Scand. J. Immunol., Vol. 40, pp. 57-63）。
原來，所有真菌，包括菇類、酵母（Yeast）等，在其最外層的細胞壁，都含有一個水溶性極高的聚糖（鏈狀的葡萄糖），叫Glucan。這東西能挑起身體的先天免疫，在幾小時內，大大提高巨噬細胞、淋巴細胞和殲滅細胞的功能。吃三、四隻冬菇是無傷大雅，因為聚糖的量低，不足為患，但若是精華，情況便不同。是好抑或是壞？對於一般正常的人，多量聚糖並非好事，因為無端端逼免疫細胞去「摷」一些根本不存在的敵人，後果可能會是自體免疫，也就是免疫系統倒戈相向。對於患有紅斑狼瘡、牛皮癬、敏感者，若吃靈芝、雲芝、蟲草，更等於火上加油，茅廁點燈（找屎——找死）矣。 』

我無上癮波

大約1星期完整 但大傷口會有印巴

3次都正常

打粒星先

我好早訓 訓8個鐘
有冇仔仔既圖睇下
多謝你意見

都驗過曬 無事

又或者試下精油...?
去誠品拎起本精油書，邊幾隻最接近個情況就拎起黎
(我唔識呢個算咩情況，只知一定離唔開尤加利同薰衣草油...如果有結焦有好轉要加葡萄柚油)
精油溝冷霜（政府皮膚科hea比病人個一大支保濕cream)冷霜10精油1左右既比例，太多精油會油水分離

戒口

呢篇文話對一般人又唔好，對有病既又唔好，真唔真呀

其實唔難
辣椒煮成膏
每日早晚薄薄地搽少少
1個月就見效
快就半年斷尾

利申:先前都有呢個問題

係外國冇事姐係水、空氣、食物
試下買蒸溜水飲一個月

對呢方面 無研究
但希望你快d搵到原因
快d好返

希望幫到你，冇記錯既話係山林道，係用藥粉沖的

飯水分離飲食法，有興趣自己買本書睇，覺得buy個原理再跟。

重點，食飯同飲嘢分隔兩個鐘，絕不一朝早空肚飲嘢

試下柴灣朱楚繞

驚驚

大埔有個叫林冠傑 聽講幾勁抽 一星期藥幾舊水 唔知近唔近你 有興趣可以一試

我本身都係皮膚病患者，曾經好過一排，然後特登去食姑類嘢，好快又起，所以皮膚病患者真係唔建意食真菌類 如木耳、金姑、姑、雲耳類，但你覺得無問題就無問題啦

史泰祖無乜用

認真
有冇試過用天然帛去沖涼洗頭
因為一般鹼液會有介面活性劑去破壞皮膚表層
令到皮膚做唔到鎖水
試一個用先 返正又平一舊帛10幾蚊
我試完濕疹好返

推呢個比樓主睇沖涼加埋filter

大鍋.............

完全明白 濕疹患者

如果患者癌症就更加唔好食tim啊

Push

吃全素

如果有多餘錢嘅話試吓DNA驗遺傳病隱性病嗰啲外國測試 你咁嘅情況應該係對環境中某一樣野敏感 如果唔係唔會係外國住嗰陣時冇事

但去邊燒 同燒比邊個

唔係對癌症好架咩

但你用咗1年類固醇

香港基本好多地區都唔通風 又多車多樓焗住晒D死氣
見有濕疹既朋友都係去到外國就唔 我明白巴打你感受呀

李祖琪真心可以試下, 之前牛皮癬手腳都有, 但我個陣一見唔對落就去睇, 隔左幾個月好左好多, 再過多幾個斷埋尾 宜家都冇甩過

咩黎 濕疹又唔似濕疹

巴打如果信既話，去拜龍王廟，龍王同皮膚有關平時唸少少佛經

加上外國天氣係非常乾燥 香港相對潮濕

bro, 試下睇廣華中醫, 我之前個ex 都係皮膚有事, 睇極都睇唔好, 但後來去左廣華中醫睇皮膚科, 情況好左好多, 你都試下la, 希望幫到你。

睇黃國安
貴+寸但有效

天疱瘡？

陰莖
點搞野

認真，柴灣有個叫做朱楚堯醫生，佢應該幫到你

要忍住唔好R..

係呀，驗一驗啦，可能係一啲你冇估到既野

要走去化驗所驗成個allergy test profile, 可能係藥物, 食物, 或者係自己嘅免疫力攻擊緊自己先會咁樣

推 撐住啊 CHING

戴手襪訓

做左過敏測試未？
有冇勤力保濕？
盡量睇出名既皮膚科西醫
唔好睇普通科 唔好亂食藥 特別係中藥

btw唔好睇中醫 後悔一世

你有無睇過風濕科？

19至22歲 係外國停左無事
你自己答左自己
問題係個外在環境度
點醫都唔會斷尾

廣華中醫幾好 朋友屋企人係醫生都會叫個個朋友去睇

巴打加油，皮膚病好辛苦。 濕疹患者

樓主有冇實行有機飲食?

見你列出杯面, 估計你冇戒煎炸野同加工食品?

商人又聲稱：靈芝能透過「增強免疫能力」而抗癌。我期期以為不可，勸說大家還是不要嘗試。須知靈芝引出的「白介素1B」，會激活癌細胞的「乙型連接素」（Oncogene, Vol. 28, pp. 3892-3902），從而幫助癌細胞蔓延和擴散（Oncogene, Vol. 28, pp. 599-609）。 商人只係想昆你買，其實仲會加重病情，咁你愈來愈病種，就會愈買愈多，至於你嘅病重咗，唔關我地嘅產品事嫁，一定係你食得唔夠多

你啲傷口似係R 爛咗，入面嘅菌感染新嘅皮膚，再有新感染新傷口

買人工皮癡住傷口 一有組織液滲就要換新
目標係防止你 R, 等皮膚癒合

驗過敏源係可以知道環境中同食物中有咩物質令到你皮膚敏感
如果環境嘅話其實連塵蟎、某種金屬，食物之中就可能連大米都會係令到你敏感繼而痕
知道係咩嘢 先戒會係最針對性

你有依個病15年，我估計你係18歲前已經有事
同敏感關係都幾大

睇相唔似濕疹
調理下自己身體啦
所有治療都要堅持三個月以上先放棄

應該係對嘴唇皮敏感

直接打電話俾幸美，如此怪病，東張西望一定幫你

有冇試過食敏感藥？之前見過有post話有濕疹 但類固醇食中藥都醫唔好 反而一食敏感藥就好番晒 我皮膚都好似你咁 一痕就會噴Avene保濕噴霧 會即刻舒緩啲

我啲癬都係睇佢好

抽血驗，斷鳩估無用

有冇試過針灸呀？
皮膚病呢啲野賤人黎，會搞到你心情好差，但心情越差就越唔好

針灸刺激穴位得黎又可以比個人完全放鬆一個鐘，我試過幾見效既，又唔太貴

加油呀

中醫?

認真 有得驗唔好估
因為你永遠估唔到

我驗完igG先知對麩質 大豆 薯仔 蕃薯敏感
即平時食麵包/粉面/中菜落豉油 都已經有事

我驗左2xx種 $4000 唔開名自己google
然後一直以為 蛋類奶類 牛 海鮮有事嘅
其實一d都唔敏感 戒左好多冤枉野
依家好多野都食得返

所以唔好靠估 你永遠唔會估到
估到你戒得岩 就唔會一直有敏感/發啦

同求皮膚科醫生, 塊面出左事介口都冇用
本身想去養和睇但好撚貴, 成1500蚊一次

建議首先check 下有冇致敏原，再睇下有冇需要做脫敏治療。
【過敏系列】脫敏治療 助患者告別過敏

我有醫生介紹 但就咁放上黎係咪唔係咁好
之前比你更嚴重 小一開始就有
但而家醫好左 藥都唔洗食

比TG我定點?

或者試下改變下環境？都係suggest下
環境：勤換床單，保持空氣清新、乾爽（清新機、抽濕機）
飲食：少啲食加工食品、 pickled 食品
用啲接近皮膚pH的shower gel
屋企人或親戚有無皮膚病history？

心理問題影響

利申 : 之前有濕疹over 20年, 改善心理問題後完全好番曬

蟲草/靈芝依d 唔係個個work
起碼我唔work

如果佢對菇菌類敏感
咪盞害多佢兩錢重

樓主
喺外國冇事，係咪因為香港污染，定關唔關d水事
Btw有冇做過過敏測試？

試下睇灣仔蔡士雄，佢有時會比啲抗排斥藥你，唔係一味類固醇，以前有好嚴重濕疹都係搵佢搞掂

19至22歲 係外國停左無事 移民

你要知面油多d小d都係基因的問題，所以可以咁講，只可以用藥控制。

係咪好痕？ 之後你自己 r 爆？
如果係，試下用佢比嘅類固醇再用保鮮紙包住傷口。
如果受到用漂白水濕個好返嘅傷口。
你身體過敏，做下過敏源測試睇下衰邊飯。

無啦，舊電話無位delete哂無留

愛滋?

您會唔會係細菌感染呀？
您試下驗下食物敏感？依加應該好多地方都有得check仲好多種野食都check到 了解清楚自己身體狀況都好d
我之前都check過 不過冇戒口
本身濕疹都嚴重 濕疹fd介紹去黃大仙睇個私家醫生又真係好左好多 雖然唔會痊愈 起碼出到街先
我開頭覆左一兩次診之後就間中番發先去睇 每次都唔洗800
btw壓力情緒都可能會影響到病情架 盡量放鬆d啦雖然難

試唔食牛雞或有關製成食品半年

你似係黃水倉

沈祖明（銅鑼灣）但排期好耐，登記左先
快可以睇李祖棋，中環，搵日請假睇，多人，姑娘係閪啲，忍下

可能關水事
試下去第度住下
澳洲/英國
旅行留一排
一係香港空氣一係水

睇相都覺痛幫推

樓主冬天既日子有冇好轉？？
我都試過有十幾年濕疹，手指爛到見骨，最尾都係斷左尾，
所以唔洗灰心，一定可以好番

食biotin, 5000 - 10000 mcg
1日1粒

1星期後有明顯改善 or 完全好返， 你可以quote我呢個post, 準備課金畀我

要網上商店 or iherb先買到， 屈臣氏萬寧無咁高concentration

你去CHECK慢性敏感?
我以前有鼻敏感 以為天生, 好撚嚴重日日都有
肚痾就間唔時有
亦有皮膚敏感 R到成腳爛晒 甚至下體都試過有 睇過醫生
但一直搵唔到原因
直到CHECK咗之後發現原來對某幾樣成日食嘅食物敏感
久而久之個免疫系統變差
宜家戒口之後情況幾乎100%好番晒
係天氣乾燥會R兩嘢 但情況比以前係完全差十條街

一萬就想醫

紅斑狼瘡

睇皮膚科有測試可睇邊樣野令你敏感
你屋企食水/沖涼有無裝過濾器
你可試下

會唔會係gluten
試下戒gluten同食素

認真 如果西醫試下中環李祖祺 我建議問佢咩病症先 唔系一定要西醫醫就去睇中醫 類固醇成日用唔好
如果中醫試下荃灣陳烈 內服外敷中藥都有

做運動 戒口煎炸茹牛肉雞朱古力奶蛋 戒糖戒凍飲
晚晚益生菌再加酵素
只飲暖水/室溫水

好慘，幫推，加油丫！

有無諗過試下排毒/搵營養師調理

樓主有冇做開運動？
可以試下係屋企做下hitt,做完立即沖涼，
沖完用生理鹽水消毒傷口，早d訓教。
另外記住床單要每個星期都洗，費時感染到傷口，
果陣我濕疹都係咁斷尾。

如果佢對大豆敏感
素好多都係豆類整成 (素雞素肉etc)
我就係大豆敏感又走去食素瀨左野
發到豬頭咁

所以驗左血最穩陣

樓主一定好辛苦 幫推

有冇做敏測試? 養和有過敏病科中心~可以考慮下

皮膚病唔知係乜成日都發生
你問十個醫生都無用
加上你唔算嚴重 大把人幾十年都係咁
你仲要食生冷野就

幫巴打推

連登仔：唔好睇中醫，會死人

李祖琪一黎就開好強類固醇 我個人唔敢食

點驗法?
抽血?

幾多歲 有無驗過血糖

金黃色個d係金黃葡萄球菌感染 會感染其他地方
所以應該食抗生素同搽抗菌藥先

你呢d唔似過敏 會唔會有可能內分泌個邊有問題

係呀
我都做過測試 發現對曱甴塵蟎都有過敏反應
跟住我密d換床單被鋪 保持清潔 多做運動

你留tg 睇下幫唔幫到你 我會加你

貴嗎?

真心嘅 樓主見到就留tg啦

濕疹?

搵個有料的中醫睇 唔好隨便係街搵間就算
我睇個中醫都200蚊一日啦 皮膚病冇半年都醫唔好 比d耐性

老實講 唔算太嚴重
唔使擔心 好快好翻

你試過食素唔得，有冇興趣試淨係食肉一排？

個個女仔對好多野都敏感，而家淨係食肉反而冇事。

可參考：
5. 濕疹: (白簕)根30克，燉豬肥肉服；另取(白簕)根適量，水煎外洗。(福建藥物志)

你個樣似免疫反應過度敏感
呢種植物煲水飲可減輕多種免疫過敏反應

佢講濕疹、類風濕關節炎都有療效

菇類濕呀 有皮膚病要戒
未夠1歲至2歲之間起咗一年濕疹 我媽話我生到頭頂都有 要剃頭
之後睇中醫 不停飲中藥同埋用中藥沖涼
好翻之後都冇停過戒口
海鮮少食 重有牛呢啲must戒嘅 我戒晒
另外濕熱嘢要少食 唔係淨係肉 生果 蔬菜都可能大家唔為意犯咗戒
床單被單枕頭套注意下
唔好有香薰香精類嘅嘢放屋企
衣櫃放多幾個吸濕器 等啲衫乾爽啲著得舒服啲
做運動可能會出 我有時都會 但做咗會有分別 樓主可以keep住做下
忍痕一定係最辛苦會喊嗰種 搵啲嘢封住手腳 指甲易r就剪到貼肉再磨到佢唔利

極唔建議李祖琪 用藥極重
只會依賴 越黎越差！！

以前keep住睇過1年 發覺每次反彈更嚴重 越黎越頻密
戒左近6年藥 先情況穩定

真 極後悔睇過佢

巴打 我試過 係免疫力系統失調
做返夠啲運動 傷口好好護理
就會好

樓主祝你快啲好返
同我爆瘡一樣咁慘

中醫講的係調理身體，用西醫角度講即係改變基因，由於係基因問題，西醫只能用藥控制，只要你搵到一個中醫用藥能將你的基因改變，你便可以醫好，信不信由你，反正我就是不信了。

我建議係唔好混亂你自己，由於中醫講緊的係天文科技，正常人係無可能明白，反而西醫理論就絕對可以讓正常人明白，因為不可能改變基因，你要接受用藥控制病情這個觀念，並努力找出致敏源，多睇多閲讀有關皮膚的西醫資訊

禁錯負評
負評係俾李嘅
得個平字，睇完仲衰
食咗d藥完全做唔到嘢
食完就反彈
最後我睇區德成+中醫好返

樓主加油

戒口都唔做 笑死

實好得番加油

聽人講咩名醫
我覺得你可以試吓去中大中醫院
全部係博士，教授睇症
就算睇個高級嘅連藥費都係$100/日
d藥材都靚好多
（浸大去過全部大陸醫生）

見到標題都feel到樓主嘅無助
有朋友喺香港有嚴重濕疹 後尾去左外國就好返晒 會唔會有機會移民到? 加上香港生活壓力大 都可能會加重皮膚病

好明顯空氣問題 同 食物質素

冇追晒post
唔知其他巴絲打見解點
但我覺得似免疫系統病 多過皮膚病

會唔會試一次睇免疫風濕科果邊畀醫生睇一次？

衷心好希望巴打會有改善

幫你 push 下！

痛唔痛架

推 希望樓主早日康復

有無睇政府？去瑪麗醫院睇，佢地d醫生都好top架，我有32年濕疹，嚴重過你，依家用緊生物制劑dupilumab, 别外有塗protopic

好似500-600，唔係好記得
係一個好老好串既醫生黎，但真係得既

睇落你似免疫系統病多d

只有三個想法係腦海。
1. 驗詳細既過敏報告
2. 陳厚毅 皮膚專科，睇過幾好
3. 主動搵外國醫學期刊研究你個case

注意下沖涼液, 洗頭液, 洗衣液, 柔順濟.....
試下換不同牌子

我咁講係因為皮膚病 多數集中
但見巴打係有啲random feel

好彩無食佢D藥 上網睇左用藥太強了 唔敢食

clotrimazole 1%

你好, 我有濕疹30幾年, 呢幾年手指爛得好犀利
想問下你係邊度做 body check, 幾多錢?
駛唔駛先搵醫生寫介紹信?

有幾多日藥架 係咪自己煮果D

認真我一年前同你情況差唔多。

我本身有哮喘、鼻敏感，但係皮膚敏感係2X歲先開始有。我本身做戶外工作多，所以好容易接觸到蚊叮蟲咬。因為痕，所以我拗，拗到啲蚊瀾變成open wound，再慢慢變成唔會自己褪嘅濕疹。濕疹無處理慢慢自己發到全身都係......

我身體上嘅濕疹有幾種，有啲只係紅咗一撻，拗完會出水嗰隻；亦都有啲係好多個水泡聚集喺一度，但係兩種都係痕到pk....

我睇過無數醫生。中醫俾嘅中藥唔係好見效，同埋我本身無乜耐性所以無繼續試。睇過$500一次嘅西醫，佢俾保濕cream同埋類固醇我搽；$3000一次嘅西醫都係俾同一隻類固醇... 搽類固醇真係可以好幫到我止痕，但係越搽啲皮膚越薄，一好番我又照拗，因為皮膚薄咗，更加易受傷。所以呢個情況困擾好耐，因為類固醇真係可以幫到我無咁痕，所以就算我搽曬醫生開嘅類固醇，我都自己佢藥房配

直至到有人介紹咗隻馬油cream俾我，我開始有好轉。隻馬油係日本一個盎裝著個隻，cream質地，唔好買油淋淋個隻，基本上乜牌子嘅馬油cream都可以，最好有Q10 coenzyme 嗰隻。以你依家呢個情況你可以搽類固醇搽到無open wound先，傷口癒合曬、乾曬先開始搽馬油。

當你有好轉嘅話，就應該啲皮膚唔會再漏水，每次開始痕覺得濕疹翻發嘅時候，可以搽馬油保濕，如果馬油救唔到，就唯有搽類固醇希望唔好變open wound。總知最緊要係保濕，但係大前題係用盡辦法防止open wound！

戴手套訓覺

免疫系統事wo好似關

你可以嘗試一下另類療法 或者一啲靈性療法睇下會唔會有用? 當然正常醫療要keep住

可以既話tg傾

係外國就冇事？

你都好嚴重下

台灣 youtuber 阿滴都有皮膚病的問題，希望佢的片幫到你

會好痕?

雖然仲有好多濕疹印，但係已經好好㗎喇，你唔會想像到一年前啲濕疹印係咁滲水

都話平均$100/日
我睇個教授睇症時間少
到後期穩定咗佢一次開2星期藥咪$140左右囉
自己唔得閒煲佢有代煎/農本坊沖劑
煲藥嘅成效快d

皮膚科醫生都幫唔到你點解你會覺得東張西望會幫到你？

幫你推推 不過下次加返慎入

皮膚專科既話 我睇開陸振岳
本身有頭皮濕疹56年冇理過 依家睇左2次已經好左8899
同埋佢好細心 會解釋係咩問題 同點樣控制
佢之前都係係大學教過書 亦收得唔算話貴
巴打有興趣可以試下

拉

香港邊度有 龍王廟。好似得龍母

有隻藥可能有用
你留tg？我揾你？

皮膚病西醫束手無策！建議你睇一位仁心仁術嘅老中醫！係屯門！每日都滿籌！朝早7:55好打電話約當日籌，唔接受提前預約！醫生：吳新橋！電話：24570322！好多皮膚病、奇難雜症、癌症，都被這位吳醫師醫好！收費又合理公道！唔會開貴藥！好多患病遠道求醫，連大陸都有唔少人專程落屯門搵佢醫！祝你早日藥到病除，皮光肉滑！

收到 thx

你將一日到黑食嘅嘢 mark低
記錄七日
再去驗血睇有咩敏感

買部空氣清新機同濾水機先

布緯療法有無試過？

無

唔好亂估 我女朋友做過test 之後係估唔到咁普通嘅野唔食得 牛肉海鮮嗰啲全部得
而家忍口嗰時好基本上好返9成 (因為佢敏感嗰啲真係好難介清)

快啲去check check!

咁似baby kingdom d打手

上癮唔係咁 會好似濕疹
樓主似生完水泡甩咗層皮咁

無介口 試過食素

咁就死得

打少個零
$1400
見過佢同一種藥d色澤同完整同靚過外面中藥鋪
睇rank低d嘅碩士中醫嘅話$80/日都有
佢網頁有寫各個醫生專長醫咩

驗左血未

都寫到明皮膚病你expect 啲咩

事實係香港啲天氣加上空氣質素太差
我啲濕疹都10年

有排去左日本住3個月
就乜事都無

樓主試下移民啦

邊間好？幾錢？ 想check

個人覺得飲食著手

自己搵下生酮飲食

你驗到邊種

食素唔係一個出路, 你要了解番皮膚病唔係不可治

佢只係反映番你身體吸收左D乜野

我冇你個D咁嚴重, 但因為成日食熱氣野, 皮膚乾, 容易癢同R爛
控制番飲食係明顯有改善

你要學什麼食物會令身體發炎,這個課題

你果d係一大堆水泡，摵穿左變成咁？
黏膜位置（口腔，眼皮入面）有冇？

屋企人無事

點樣改善

我拜開的龍王係私人寺廟，街外的話應該天后廟裡會可能會有龍王，因為同海有關，如果巴打有緣行過遇到龍王咪去打個招呼囉搵唔到/唔方便出街可以係屋企唸心經（夠短，分半鐘）或者唸藥師如來的佛號

Baby kingdom d 打手姐係乜嘢意思啊

驚緊 我仲買左2盒

依家搵緊去邊間做

認同香港空氣差水質差，唔好講到移民咁誇張，試下出國住一頭半個月，咁就知其實你嘅情況係同香港生活有關，到時再決定要唔要移民。

冬天會轉左 裂痕乾燥爆線血

希望你快啲好番啦

有十年牛皮癬嘅表示同情明白

有興趣可以去啲街市出附近啲地攤阿婆到問下，可以show埋圖片問
別名：苦刺、苦刺心，味苦

無毒，低成本食療
客家人平時煮食都會落佢

依家28 驗過曬無事

你比一萬東張?
平時啲case 我以為東張比錢人
請佢上黎講...

我話個個人經歷比你知
我好多年濕疹 一直塗類固 到近幾年越塗越勁(類固醇分級數)
去驗下對咩敏感 (你唔好諗住100%準 係無認可性 )
對塵蟎敏感,狗毛 但係事實我一掂d 狗就痕到仆街
我去左脫敏科做緊治療
同埋我有去過上面條link 果個日本 四國 丹羽治療
脫敏我諗幫到3 成 日本應該7 成
一個就5 萬 日本6萬 我濕疹就係咁樣好返而家一年.
希望keep 到
我唔知你呢d 係咪濕疹 可以sd d 相比日本間野睇下

啲相睇落去好乾，巴打有無用lotion? 講緊一日用4 次嗰種不斷保濕。 唔好買啲有香料嘅，平貴唔重要，最緊要不斷用。

巴打你有冇食維他命既習慣，我2014年成身濕疹爛哂、睇過好多醫生都唔得，最後不停上網搵，唔再睇醫生食維他命，我自己係iherb訂⋯⋯之後已經得返一小噠，係轉季先會有點敏感，其他日子都正常。我身邊不同既人都係唔同既皮膚問題，最後都係維他命攪掂，你可以試下

政府有冇

好痕 極痕

我搽左至少10年既類固醇有2x年濕疹
日日用類固醇外塗
由一開始用好多到而家用少左勁多

巴打你既傷口又深又闊
似係成塊皮甩出黎
你本身係咪指甲好長？
我自己d濕疹既傷口同你唔係好似
試過有你呢種傷口但只限掂過致敏源（多塵&乾燥）
你而家沖涼仲有無用皂液/ 有無成日掂多塵既野
除左藥膏仲有無搽護膚膏？

你搽類固醇固搽？每日幾次？連續搽幾耐？

睇過 一尾類固醇

掂過公廁廁板？

搬去離島住一排試吓？

你去邊個地區會無事

可以去呢間買天然材料整護膚品同埋番梘

同埋去呢間中醫睇

精誠醫療中心

20樓全層, Hang Seng Mongkok Building, 677號 Nathan Rd, Mong Kok
2399 7929

個中醫係中大博士嚟
黃約愛博士

利申出世到而家都係濕疹底
做咗上面兩個有好轉

唔知你想唔想試
我之前濕疹係睇一個西環中醫
唔算好貴
依家唔係叫好返曬 但好好多
不過佢d藥就會令你痾

好詳細 感謝你

係，d印走唔到

我想做磨皮

答案係咩

樓主有無做開運動？

水源問題 試下唔飲東江水/東江水製食品 用外國水煮食同埋飲外國水 會好返

你去醫院做test
check 清楚有無對咩敏感先啦
痕就唔好再r 佢
搞到爛哂
整番乾淨個傷口 唔好再比佢有細菌感染
等佢結焦先

魚油，益生菌，b雜，c係同flax oil，iherb有好多又平，噠牌子都冇乜所謂，但最重要係自己堅持，唔會好似西藥一食即好。如感絕望。可一試。我絕對明白皮膚病好慘。我姨媽有牛皮癬，食左都有好大既改善，但我覺得唔會100%斷尾，只係抵抗力好左，同埋消炎同傷口復原會快左好多。唔洗要一萬蚊，但希望幫到你🙏🏻

係唔係會忍唔住去R?
有無女朋友?
有無受過人白眼?
點刻服?
屋企人得你有病?

樓主可以做基因檢測連埋調理

TG詳細了解

間中做

thanks

800-1000唔算是專科

你去試下旺角睇皮膚專科啦

一次2000-2500

但佢地有經驗好多，一睇就會知係咩病

之後衝急症室，扮到就死咁

快既上病房，優先專介政府專科門診

但你好處是唔洗比咁重醫藥費，長期同你驗身

否則你自己去政府可能要排1-2年

我有少少濕疹
本身係外國咩事都無
但一番黎又番發
香港天氣係差d
不過你而家身體差
好心就介凍野 生冷
養番好身體
增強抵抗力

好似水泡甩咗皮咁, 好慘樓主

身體任何細胞本身係有antigen，俾免疫細胞用黎識別係唔係外來嘅物質，所以先唔會自己打自己嘅細胞

有咩可能話因為免疫細胞功能好左，所以會打返自己細胞 咩source黎？

認真，試下早晚食抗敏感藥

推 祝早日康復

要戴手套瞓覺先
唔係你不斷R 食咩藥都冇用

有無試過死海鹽?
起碼我濕疹work

［死海鹽］濕疹輕鬆斷尾

我女仔，求其搵私家醫生做婦科檢查照內鏡發現腫瘤。
其實唔使得別搵咩醫生既，有冇買保險？二年一次個d全身檢查睇下。或者你有冇某個部位有時會唔舒服？例如胃咁，咪去照下胃鏡..
只係個次之後我諗有時身體入面有毒/或唔妥，身體外層都會比d警惕你，我唔係醫生，只係經驗之談，因為我由細到大都冇濕診過，係突然某年爆發一堆，當時睇都好恐怖，全身都有，外露地方，例如手腳都有，但唔大達，身體就幾乎冇達好地方（好彩著衫姐住），我都有睇過中西醫，包括李祖棋，沐浴露都換埋，專用濕診用既，其實所有方法試左都控制唔到。直到割左d瘤。慢慢好番後，濕診都冇埋。依家印都退埋

巴打 同路人

試下keep住做，增強免疫力同體質，好多皮膚病都搞得到我都試過，雖然唔係同一種

樓主索性移民好過

換床

我生既同你一樣，紅左一達，抝完出水係旁邊再生...
如果去日本韓國就會止痕,好d冇再生，番來香港又發。我當時都以為天氣問題。
你講既q10,馬油我都試過，無日本藥店都比過店員睇要佢介紹藥膏都試過

愛滋有冇驗？

會唔會係蝨咬？

樓主信唔信靈氣果d
幫你做幾次試下呀？
(唔收錢免費）
我都知好唔科學
但依家乜都試下啦

唔知點解我都係去其他國家突然無痕

有得驗架 自己估
On撚鳩。。。。

睇症狀都算acute，要去西醫斷症加開藥㩒一㩒以免傷口感染；中環黎湛暉幾好，有行內人推介，但條隊排到2046

然後知咩事之後，就可以試下中醫調理，或從生活習慣著手

利申，轉天氣會發濕疹

我都生過濕疹汗疹 幾年都斷唔到尾 愈發愈嚴重
今年試咗隻大陸藥膏好有效 未算完全斷尾 但好返9成
我睇過成份冇類固醇 所以平時當保濕膚咁搽
你有需要我俾個名你 好似淘寶有

我都係 之前去過澳洲一段時間 皮膚好番晒 但番到黎香港又番發

好人一世平安 早日康復

agger 天氣乾會嚟料

19至22歲 係外國停左無事

你答左你自己啦

走啦

一樣，考慮移民中

推推

可以試下菩提禪修
有人幾十年皮膚病都好翻好多

樓豬你試下身處香港做一個月廢青先 即係隨心 想做自己想做既事就做（不包括犯法行為）

要知道你自己心理問題根源
你話好大壓力
壓力來自什麼
要搵社工 心理醫生 幫手

唔戒口，狂食生冷野，幾乎做晒皮膚病最忌嘅事，然後話覺得唔關事，真係抵撚你死

係 最近我都發得好嚴重 大家可以用cream撈埋油咁樣搽身保濕 我咁樣用完都舒服左好多 雖然都仲係要用藥膏

Cream我都係用Cetaphil QV 呢啲牌子
油就用緊牛油果油 知道月見草油對濕疹都幾好
但都幾易氧化 好易變壞

首先，你唔係皮膚病。
係免疫系統出左問題，炎症再皮膚發出黎。
然後傷口發紅同流出組織液。

我試過七成皮膚都係發炎傷口洗組織液，所以你依家呢個情況要好番係無問題。

以下講嘅野純粹建議 :

- 驗血測免疫蛋白IGE值有冇過高。過高即係過敏程度嚴重，我試過高過2000(睇附圖)

- 戒口同戒糖戒生冷野，你覺得無關，其實係好大影響。你每食錯一樣野就會令到身體慢性發炎。

- 唔好亂食任何營養補充品。

- 傷口位置唔好亂用藥膏

- 有傷口期間唔好用任何沖涼液，清水就ok (另外可以買市面嘅過濾花灑用)

- 傷口日常同瞓教用"消毒仿棉墊"包好，避免衣服同傷口磨刷。包左傷口都可以避免你會用手抓佢 (手指甲好多菌)

- 配合情況使用死海鹽 + sudocream

之前都幫過幾個濕疹同其他免疫系統病症嘅人
如果你想知多啲可以TG我

lm

唔好亂買日本啲藥丫 佢哋好多得日文說明 唔知係咩成份
之前同醫生講比佢哦左好耐

就咁睇 可以著眼有咩因素係連醫生都check 唔到嘅狀況下 令病情加劇
我認為分兩種可能 第一種係心理因素 負面情緒 心理壓力 都會影響身體質素 從樓主話外國嘅生活壓力比香港少可以睇出
第二係內在或外在生理因素 樓主有無喺日常生活 接觸一啲特別污糟嘅環境 內在嚟睇 樓主少接觸懷疑有食物敏感嘅嘢之後有無情況改善
體內有無寄生蟲之類嘅嘢

利申 唔係專家 純粹想brainstrom吓 但希望樓主早日康復

馬油都正，大大pat 咁撻上個濕疹位

k巴， 記得搵出致敏原， 未必一定係食物， 可能你係用熱水沖涼都會有事， 又或者空氣嘅濕度都有問題。 熱水沖涼唔得就用凍水沖， 空氣太乾就買保濕機， 搽保濕霜。 食藥會令到你病情更差 尤其是啲類固醇， 衷心建議千萬唔好用

英雄所見略同

有無試過蛋黃油？我試過好多方法，係得佢得

當時馬死落地行，當你有時咩都想試。呢到回覆既幾乎我都試過啦。當時都有聽人講西環有個針灸既好好，點勁點勁，我都試左啦。就係冇試過body check 同婦科檢查。女仔嘛，未試過都係怕同協既....最尾check到都要即刻搵私家做手術，等唔到政府既...

做運動，將體內水分排走。樓主濕氣過重，水分排唔出就會身體會以皮膚潰爛的方式排走

濕診嚴重影響外觀同好痕真係幾困擾既

有機會係靈病，可能同冤親債主有關，搵個師傅搞搞佢啦

專業

樓主試一次全速跑2km，出到成身汗，我保證你做完之後全身舒爽。我濕疹十幾年，最近兩年日日跑步，宜家好返好多。
當然唔一定跑步，最緊要搵一樣高強度運動來出汗

唔幫佢開名啦 間間驗都差不多

我驗igG 紅字都敏感 好多都無預計過會中
E.g 薯仔 蕃薯 大豆類 麩質類 香港人成日食
所以快d去驗
驗完我戒足口 幾個星期就退晒
依家除左口痕破戒會出一兩撻
基本上都唔會出

19至22歲 係外國停左無事
會唔會香港唔啱你
我有朋友有濕疹又係外國就無事
鼻敏感又係咁
可能香港太污染你身體適應唔到

樓主，好老實，你除咗第一張相似濕疹外，其他唔多似呀，而且有些地方又唔似汗鮮會生的地方。你有冇其他小毛病

有隻 “核酸” 話 有病醫病 冇病強身的 .....
可試試

你竟然敢用淘寶藥膏仲要信佢既成份表
我估又係咩自稱中藥藥膏

篤手指 拎你d血印落張試紙到
好似驗糖尿病個d篤手指刀片
唔係太痛

佢會寄試紙去lab到化驗
等一個月左右就會叫你試去睇報告
然後 跟住個表盡情食啦

佢咁多傷口 發炎
乸到仆街

咁不如日日飲去濕水

少少建議：
如巴打情況許可，可以試下去唔同國家逗留一段時間。既然藥物效用不大，好可能同環境有關。香港天氣又濕又熱，空氣又差，好易令人病。建議可以試下去外國休息一排，最好逗留四星期。因為人體一個循環周期約28天，如果可以休息一段時間，體內毒素清乾淨，身體應該有較明顯改善。
我有朋友有幾嚴重鼻敏感，之前去左歐洲約一個月，佢話情況改善左。因為當地空氣好清新，旅途中幾乎個鼻無唔舒服。即使返來左香港都感覺頂到一掛。
少少建議希望幫到巴打。

其實我試過用，個特強999 平炎平，幾好，不過買唔返

可以，前嗰排老母成日煲薏米湯比我。不過個人覺得跑步功效更大

做IgE test

祛濕食物or飲品多書利尿，腎虧人士最好唔好太依賴。

重要加栗米蘇同栗米

我細細個都有濕疹 時好時壞 依家試緊呢d方法 睇下對你有冇用
-之前去屈臣氏（有藥房）買左隻 活得易 益生菌黎 睇佢宣傳 食足一年可以減低70%左右同埋增加免疫力的
-買死海鹽（開水噴落傷口） 幫傷口埋口
-用physogel 乳霜保濕 睇消委會報告話唔會致敏 （有其他幾隻都得 上網搵到）
-訓教果陣著番長衫長褲訓教 （我自己帶埋冰袖同手套）驚R損
-去做過敏測試（我自己對塵蟎有過敏 經常清潔番）
-做運動 早訓 唔好食刺激食物 老生常談

以上方法可能味必岩 但可以試試 同埋要持之以恆

P.s我仲味好番

西利

以前試過一次
後尾唔知點解好返

你心理質素好唔好

會唔會好大負作用

我都同你差五多r一r就會咁 通常轉天氣會仲嚴重

好吧

利申自己有濕疹

同醫生講想做內鏡驗查 ??

IgE係即時敏感 IgG係慢性敏感
佢如果係即時敏感
會好大反應 通常係即痕，喘氣，抖唔到氣

慢性皮膚病 纏繞多年嘅
通常都係IgG 驗完戒完就好返

當然 有錢同時驗晒就更好

有冇圖睇下師兄 thx

13歲會有愛滋 ???

好呀

10K好多咩
CLS

可以無壓力舒服

睇過邊個？
有冇試過史泰祖

睇下會唔會係糖尿病

好詳細 好有用 感謝

P

醫生唔知既野你問連登仔

天佑好人，早日康復！

我2個圈就得

跑步唔夠氣 2個圈就88

走唔到 有工作

眼訓，口乾

小弟濕疹5年
最差果排兩個月出唔到街全身出血水
我唔知你呢隻係咩病
但我就咁睇似係你都有R過,所以先會損哂
我自己兩年前做左血液敏感測試
之後先知自己唔食得蛋同奶
介左之後好左8成
雖然唔知你咩事 但我建議你試下做一做
好多我本身以為食得既野原來都唔食得

btw都幾貴 成4,5千 但我覺得值得一做
如果你有興趣既先再搵我
覺得不了就直接無視我啦

祝你快啲好返 我完全明白你有幾辛苦

咁就兩圈，只要出汗就得。要謹記係好多汗

快啲好返

解決方法 = 去外國

樓主一萬幾時過數?

試下做一次食物敏感測試

見過人對白飯同蘋果都皮膚敏感

有冇考慮試吓搵江安泰
老母細細個就睇佢，都有帶我睇
有樣野好就係唔拖症，如果無得搞就會同你講點減輕症狀

伊藤潤二啲人?

哩啲就有圖 識唔識叫人慎入

睇個post發覺香港都幾多人濕疹

真心唔係打手
如果你有興趣可以望下先

佢係響香港抽血 再寄去美國做test
都要2個星期先有result
同埋佢唔係淨係話咩食得咩唔食得
而係分敏感level
有啲野食可能其他test class做食得
但其實你連續3日食都會奶野,最common係gluten,因為我都係唔可以連續幾日食gluten,但隔幾日食都ok

死海鹽沖涼？

true
小弟做完先知唔可以日日食包
要隔3日先可以食一次

我問左 驗身
佢話如果驗igg ige 範圍太廣
驗曬要幾萬蚊
只能驗一種你認為係

我幫你問下我上次睇既日本醫生 睇下一個佢知唔知咩事 錢就唔洗比我啦

咪亂黎 好易仲傷左

多謝你 好人有好報

仲要記得戒口戒味精戒糖份

明白。見到樓上好多巴絲提供方法，巴打可試左先，唔得再算 (希望得)
同埋巴打如唔介意，可以分享下試完每個方法ge 效果，得唔得都好，希望呢個post 幫到更多同路人

唔戒口就仆x啦！
中醫好、西醫好，惟一方法係戒口
我鬧緊自己

我全部lv1 我第間驗
我個個營養師教我
頭3個月 一星期可破一次戒
所有想食嘅野就一次過食晒佢
係計次數 唔係計份量
每日一啖仔就唔ok
因為日日都有接觸到敏感源會發炎
但一日裡食晒 就一星期發一次炎
所以無咁辛苦

然後去到3個月後 就4日破戒一次

你地個d營養師係咪都係咁

不過我無理佢 死都唔破戒
依家係真係抵死一千零一次口痕個日先會發作

我朋友個仔3歲岩岩做左呢堆
$9700
貴真係幾貴

我驗 igG 驗2xx種 $4000咋喎
驗完已經搵到致敏源
無再返發

邊到驗成皮咁貴

唔晒幾萬，三四千 會同時有 igG + igE
係驗食物過敏，會有埋IgE指數

你試下認真戒口，戒煙 戒酒 戒凍 戒辣 食多啲素 飲食盡量溫和清淡 J少啲 早睡早起 ...
成個和尚咁！做一個禮拜，睇下有冇好啲？再試邊樣影響你最多，等你易啲控制自己狀態舒服啲，再搵成因，去睇中/西醫又可以講返，幫助佢哋診症

試下無壞

香港緊係買唔翻， 含高濃度類固醇

皮膚科專科醫生王夢貞指出，過去一年已有兩名濕疹患者因亂用「999皮炎平軟膏」，皮膚長出永久的萎縮紋，

利申，一估就估係999皮炎平
15年前用過， 不過見中國不知名藥膏無再用

add tg傾下
我自己改左生活習慣真係好左好多

喔 佢一次過驗晒igG igE igA
驗3種一定貴
我淨驗一種igG 驗200樣野 就$4k

係咪得罪神靈呀

唔啦
大家係到開心share
其他濕疹患者都可以受惠

係外國同香港的生活習慣同diet 有咩唔同??

想問下知唔知做280樣大約幾錢？

類固醇只係控制病情作用,無治療作用架,而且會產生藥物依賴性.

我樓上post左一次有圖
果堆加埋就9700

天氣轉凍?

你會唔會去多次外國, 睇下會唔會好轉

報導入面講個「醋酸地塞米松軟膏」，我都有用過，原來係高濃度類固醇，真係唔知

小問題,屋企應該有蝨

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

你有冇telegram 不過我係嚴重濕疹 我睇好左 好多香港人都有去果道睇

屌，係問你有冇腸胃呀、肚、口腔之類小毛病

我204樣 就$4k
280應該再貴d
但可以自己間間價下格

同埋要睇佢驗嘅項目
有無自己成日食個d
盡量包括多d自己會接觸到嘅
如果唔係佢驗埋d你根本唔會食，就驗唔到

試蛋王油

祝樓主早日康復

你講出汗係真，以前細個，冬天隻手會有皮膚病，自從成日運動出汗後就冇咗（重加食芝士一排）

你係咪岩岩上面果間
如果4k我都好有興趣

有冇試過其他藥膏？
我之前用過一隻覺得ok
介紹過之前濕疹開post嘅絲打
不過唔知佢用成點因為我後來換左tg
你有興趣tg我 我教你用 不過唔知你個situation得唔得

btw 點都好 類固醇只會令情況更差唔好用啦

利申 冇任何利益關係 我男朋友有濕疹 我知有皮膚病係好撚慘嘅事

用飛揚草煲水沖涼

除左敏感 有機會係風濕科既問題 由其是你下體都有
如果口腔都有就更suggestive
與其你搵個地方驗致敏原 不如搵個風濕科睇 (rheumatology)

我係驗依堆 共204樣items
好似做左打手mode咁
我個間 Mineralys _ _ 唔開全名啦

Ok thanks

有真菌感染+濕疹?

我之前都試過咁

希望你早日康復

好耐之前有post講過用死海鹽係可以慢慢咁好返
巴打加油

No pain no gain
我相信每個濕疹人都知道痕到瞓唔到係咩感受
用死海鹽乸15分鐘換一晚安睡絕對值得

怕痛咪一開始濃度唔好咁高
開定隻game 一浸就打
時間好快過

up

九龍城樂善堂中醫好平，但藥錢分開俾。去呢間la。

我想問做ige定igs比較實際？

我用過乸完之後發晒炎
可能我用濃度高得濟同大力磨佢
死海鹽對我係唔work

最無痛方法係驗完血戒口

基本上濕熱係唔適合任何人
係最垃圾既天氣
香港人多皮膚病真係多得濕熱唔小

有whatsapp

IgE 即時
IgG 慢性

通常igE你自己會知
一食就第痕/喘氣/昏迷個d

IgG 係食完過一日先發/症狀
陰d陰d咁發炎
所以你先r爆頭唔知食錯咩咋嘛

手頭緊嘅驗igG
經濟ok一炮驗晒igG igE igA

有冇勇氣試下用法科方法解決，因為法科上所講嘅「煞」潛藏喺身體都會影響皮膚，可tg 我 PikaPikaBB，冇效唔收費

係要出好撚多汗先有用
真心得
起碼做3，4個鐘

有有驗過傷口？血？
建議你每日記低溫/濕度
每日食過d咩黎 飲過d咩黎 做過d咩黎再慢慢分析
之後就開始慢慢filter
例如 今個月只吃素 下個月只吃某種肉類

唔關歲數事 共用牙刷都有人中過招(外國)

你免疫力出左問題

我老豆有個親戚曾經都係咁 成日周身爛
我幫你問問再答你

認真 ，戒4白：白飯，白糖，白鹽，白麵包，1個禮拜就睇到效果

移民

Try Try catalo 綠茶洋蔥

麪粉 同 油 過敏都有 好慘

食益生菌沖涼換濾水器最好全屋換
床換防濕疹床單，擺部空氣清新機
驗血睇食物過敏，有機會主食米／gluten 過敏
唔用沖涼液一排。

香港本身空氣污染好差，去第二度好啲正常勤力做運動，食少啲街外野，尤其是呢排放咁多tg，皮膚敏感差啲好正常

過唔到40歲

係 我打左去問 全部驗要幾萬

試下睇浸大中醫
同醫生friend 咗，問佢有冇出邊掛單，可以收平d診金

3歲開始有皮炎 ，睇左十幾年中西醫，最後浸大睇番好。

乜野改變基因 中藥改變到基因個個都變superman啦 中醫只係用藥既藥性同人既生理協調去對付病證 同西醫咪又係殊途同歸讀多啲書先提出你既意見啦

呢個都岩

佢問返我 你驗邊種食物

同你一樣 都係皮膚好似無左忽咁爆開

希望幫到你
Ps介口堅有用 但要問咗中醫生介乜先岩

外國 空氣好 無壓力 成條街好大 超市又大 又有outlet 陽光海灘

我想問你呢啲算唔算係濕疹？

我都想知 但一定過萬

介生冷野 凍飲就ok

正

多謝你

平時屋企煮飯多定出街食得多

我個人就認為介甜食甜飲品係有 d用，仲有介所有鮮菇類

有啲似係免疫系統問題
你話外國無事
不如試下搬出去住一個月
可能致病原就係屋企入面

有無做過敏感原測試?

睇旺角黃錫明，真心得，嚴重過你都好返8成以上。

但你預左請一日假，晨早排隊。

呢個我都有睇
佢啲藥用黎急救真係好掂
不過我都係唔會長期搽

我細個都抽血驗過，老實講唔太準

戒J

冇人叫你衝入嚟呀

唔係打手 不過可以試下中環henry chan/ 楊志強醫生 (佢地同一間診所）
呢兩個人勁到做好多research 同寫paper
不過真係貴（二千上）同新症要排翻幾個月隊

希望幫到你

推！

認真。。介凍野生冷野
每日做適量運動 e.g. 半個鐘

之前有post講話有位ching keep住食piriton之後就斷尾。。

不如你試下做斷食啦
斷食對皮膚病好有幫助
但要睇你有幾多決心好得返

正常會俾個list你睇，
唔洗驗最貴，
有啲驗一百幾樣食物個啲就Ok

有冇驗致敏源？
可以抽血或者皮膚測試
睇私家醫院或者敏感科

搞唔掂身體就學下靜觀醫治下心靈先啦
長期病痛好影響心理健康

似係autoimmune disease

每日食vitamin D 1000IU 睇下3個月後有冇改善

我試過搽大陸野 搽左一星期就好左好多
同大家一樣見到個盒有殘體字好反感 但試過好多方法都唔得 日日痕到訓唔著
依家已經搽左6/7年 叫做控制到病情 但一轉天氣 食牛食蝦就會痕到癲

辛苦曬

一係你揾我啦 俾一包你茶下先 你睇下有冇用先

咪玩啦，愛滋病人體外面會死

移民可以解決一半問題，認真

台灣有得驗致敏源
有精簡版（針對常見致敏源）
同複雜版（無記錯有過千種）

我驗過精簡版都見到對好幾樣嘢會有過敏反應
仲會標埋敏感程度

普通驗三高果啲驗血頂多知道係唔係會有過敏體質

另外強烈建議移民
香港呢啲高密度環境無病都無屈到病

有冇女？

戒菇類？有個fd 食菇會爛咀

一係你試下食隻治敏速？
或者去醫管局開隻cetirizine 10mg /zyrtec
我平時鼻敏感早晚食都無乜副作用，除左藥房買好貴

我本身有濕診，咁啱又有鼻敏感，發現一停抗敏感藥就翻發，keep 住食就無事，之後去醫管局一次過開一年藥
7xx粒

Keep 住幾年都無事

皮膚病末期患者心聲:一萬蚊醫皮膚真係唔算多

靈芝都係菇類，試下停，清淡d

愛滋病毒離開人體後平均只能存活1.5~3分鐘

共用牙刷 針筒 刷鬍刀都有機會中

有冇醫生名

唔係999 唔係淘寶
上面親戚介紹
不過都唔sure成份表可唔可信

戒口 戒凍飲 糖 麩質 牛奶 乳製品 海鮮 果仁 蛋 一段時間

同埋出去做皮膚貼片測試 睇下會唔會對環境過敏 例如花粉 塵蟎 防腐劑 金屬

每日做運動 半個鐘 一定要出到汗

唔好用用類固醇 一陣類固醇上癮 仲慘過死

睇中醫 浸大余嘉慧 同廣華胡東流都唔錯

大陸啲藥膏可以唔寫自己成份有類固醇 萬一長時間用啲咁重類固醇嘅藥膏會好易類固醇上癮

好痛咁

醫學野我信香港西醫多d
始終香港西醫個教育制度嚴謹
不過睇咩醫生都好
最緊要跟足醫生指示去搽/做
始終中/西醫都係提供方法，幫到3成
剩低7成要靠病人努力
就算病靈丹妙藥都要靠病人自己食
無可能要醫生塞入口嫁

咁移民咪得囉屌

試下晒太陽

白痴仔唔撚識就唔好鳩up啦

有

Hiv本身離開人體就已經感染力大減，仲有好多環境因素令佢感染力大減

幫你推推
皮膚病撚

試下浸海水同飲靚水
又陽下太陽

要做一段時間
要堅持

以前有個皮膚科醫生同我講驗黎冇咩用
因為個test係只要你身體有少少反應就話你敏感
最後成張list落黎好多都話有問題 其實根本就冇咁多 而且冇可能戒得哂

大減 但有機會中 係咪都係會中招

睇中醫吧，香港d中醫廢廢地，我本身病左十年八年，一直反反覆覆，之後有人介紹早兩年去左廣西睇中醫，現在個病好左九成

有無試過做吓Genetic Test？ 自己做緊Health Related既嘢，見好多奇難雜症都可以Genetic 搵到。 雖然搵到係咩問題都唔一定有治療既方法，但起碼可以知道係咩問題先，唔洗係到估估吓。

利申：非醫生

共用牙刷、刮鬍刀、馬桶、浸泡浴缸會感染愛滋病毒嗎？
答：1.使用牙刷、刮鬍刀會造成出血，因此與他人共用是有機會感染愛滋病毒、肝炎病毒等。

私家醫生專科睇個症都過千

一萬蚊點會醫到

唔係皮膚，係免疫系統有事

上網搵搵 金花油

點會扮到就死

係有機會呀，含撚都有機會啦，不過你睇下全球有幾多單含撚中招
你講果d使用牙刷做成出血，我問你你見到枝牙刷有血你仲會唔會拎黎共用？當你拎黎用你會唔會沖水？會唔會落牙膏？沖你沖水果時hiv病毒仲留左幾多係牙刷到？個量夠唔夠做成感染？同本身hiv離開人體每秒都減底緊佢既感染力，再加埋你d牙膏對hiv本身既破壞，最後仲要你都有傷口先有機會感染到，咩叫機0.001機會都叫機會，你講果單共用牙刷感染聽都未聽過，共同牙刷本身佢地咩關係？兩人互相有冇唔安全性行為？，唔好就咁彈句外國有人中過招就以為係好有理據

搵致敏原同戒口

請尊重 樓主

先戒左類固醇、
然後每樣野停一至兩個星期直至搵到源頭

早日康復

揾過幾個網都有題過牙刷 會傳染aids
就係有案例先會有人建議唔好共用牙刷

讀中學 睇過單新聞 外國兩名表姐妹 其中一個有aids就係共用左牙刷就出事 我揾唔返單新聞出黎 你當我老作又好 鳩up又好

牙膏原來可以殺aids第一次聽

依家啲on9真係為駁而駁

睇到圖想像吾到有幾痛苦

牙刷果單我就揾唔返

指甲鉗就揾到有

你自己都識講啦 係外國無事啊麻

我以前成身皮膚都有事 又系成身爛 不過爛法同你唔同 都系十歲左右開始有事 去到二十幾歲先揾到原因 我覺得你同我類近 要唔要試下我個方法？

香港環境問題

蟲草藥係唔係指cs4嗰啲？其實唔洗100蚊就有交易。

好同意，心情對濕疹影響真係好明顯

幫推，希望你會好返

其實上百度睇左唔少source 都冇足夠中醫文獻甚至乎China FDA都冇支持蟲草。 我覺得marketing 成份好重。講真依d 雪山野生草藥，華佗同神農氏可能都未奶過

漂白水浸浴要好好控制濃度，真係有少少化學常識先好玩，如果1:99 都唔知乜黎就因住chemical burn

屌你有病問連登，真係未死過

你個人認為無關
戒生冷野凍野啦屌你老母
好撚毒架

有冇食過中藥調理?我以前都成面爛晒，去左深水埗一個中醫叫呂偉佳到睇，食左一年中藥，調理過後慢慢就冇再出，如果唔係有病，可能係體虛做成，除左中藥我覺得睡眠好重要，唔夠睡眠食藥都冇用

佢啲中藥我覺得唔太會直接消滅暗瘡，主要係靠長期食增強體質，再靠身體自行修復皮膚

我易家皮膚好左9成

樓主有冇驗過梅毒?

Hiv病毒本身就好怕都好易就比一d清毒殺菌既野殺死，你知唔知牙膏成份係有消毒殺菌既野係裡面

On9仔自己了解下hiv係咩黎先講啦，你連aids同hiv都未分到咩黎出黎柒
仲有分清咩叫有機會同實際會發生既野先講啦傻鳩

你呢單野真實性有幾高呀？仲有你講話幾個網都講有案例果幾網係邊？放上黎睇下

我話牙刷一個 冇話幾個

你眼殘唔該睇醫生 順便睇埋個腦

香港衛生署

真心想知你件on9係咪扮識？

明白樓主感受皮膚問題最麻煩
外人以為你有性病

想知樓主除左皮膚之外，有冇其他地方都發生潰瘍？
例如腸胃不適、腹瀉、黑便、雙眼有冇毛病？

仲有口腔潰瘍

resident evil

On9又放個網上就當了解左hiv係咩
咪叫左你分開咩叫有機會同實際情況囉柒頭，
佢果度講緊共用牙刷係傳播途徑黎，唔代表佢傳染性高或者有發生過，就算有都只係可能講緊發現hiv開始到而家咁多年先一單懷疑個案，唔好以為放個網上黎就以為自己真係識啦柒頭，一枝牙刷可以令到你感染既機會同你中六合睇機會差唔多（除非成枝牙刷沾滿哂血你都仲放入口，咁中撚左都底鳩你死）
你連hiv同aids都未識分仲扮識死出黎柒
仲扮勁話hiv離開人體可以存活幾耐扮哂識咁，教撚埋你存活唔代表佢仲有令人受感染或者複製病毒能力，hiv要受感染都仲要睇病毒數量同接足方式，柒完好返你老母個閪到奶下索下有冇臭味睇佢有冇中性病啦，碌柒

笑死 你有咩資格質疑香港衛生署？傻狗當自己係病理學家？點睇都似係智障小學雞 小學畢業未？
唔係冇人中過招 會題牙刷 針筒？

俾人講兩句就開始嬲嬲豬？
你識屌老母 我唔識屌你老母臭閪咩
你老母俾狗屌 先有你件雜種狗
話你老豆係狗 你老母係臭雞

會唔會係老梅

樓主有無出過去滾

起底就知
存在感底到笑死人
開咁多post得一個熱 仲要係靠示威期

現實應該都係存在感底到一個極點既毒撚

入返你老母個子宮啦 柒頭

明顯都係濕疹既一種
你最好做血測睇下邊啲食左會敏感
同埋你唔好再食菌類既野
靈芝 冬蟲草呢啲都唔得！

利申：多年濕疹人

黃錫明

邊個扮識？

仲扮勁話hiv離開人體可以存活幾耐扮哂識咁

我就唔係扮勁扮識 但識用Google 好過啲人原來唔識 係度扮識扮勁 仲要死撐 撐你老母個子宮啦 假鳩

似係你比人踢爆左無知發老皮
搞清楚咩質疑先啦，我邊句質疑緊佢？
連hiv同aids都未識分學人叫人驗aids
無知唔緊要，人地解釋比你聽咪學下囉，做咩要死撐姐

邊個發老皮屌人先？
五十步笑百步？
你件傻鳩腦殘夠？

係囉做咩死撐呢

存在感底既毒撚 死撐緊

呢個真，停用沐浴露、化學皂，淨用天然野。
我濕疹同玫瑰痤瘡都試過，皮膚爛到用咩bb都用得既潤膚膚都burn。
睇西醫食加揸類固醇好啲，但停左又發過。後尾覺得唔係辦法，試淨用天然野，好似大麻籽油消炎防曬；金盞花油係天然氣抗生素；德國洋甘菊花水消炎鎮靜咁，再試布緯食療，真係一個星期好好多。
皮膚好左就可以用返正常既溫和保濕，再加睇中醫調理，依家已經無咩事。

天然抗生素，打錯字

幫推

有無做過skins prick test之類？

皮膚科有無話你咩事？

你話係外國無事， 外國好多食物都gluten free， 你係咪中意食包？ 鼓油個啲？

一係可能環境問題 香港又濕又局

On9仔你highlight果度咪解釋埋比你知hiv離開人體後令人受感染既機會好底囉,你張相下面仲話緊比你知要幾多hiv病毒先有機會令人感染，話撚左你On99淨係識搵個網出黎就當自己識，識搵唔識理解有撚用咩柒頭，搵到又睇d唔睇d仲要繼續柒，用下個死人腦了解下人地成段文講緊咩啦on9仔

仲有你第一張圖cap比我睇把撚咩，而家係你唔柒識分hiv同愛滋病，你自己慢慢睇睇清楚去有咩唔同啦傻鳩

屌你老母 你真係腦撚殘
我冇唔認同存活率底 但係咪都有機會感染？你都智撚障 仲要死撐存活率底 就唔會感染到

到底你件存在感底既毒撚 現實有幾撚慘 先會想刷存在感？

你講到兩者完全冇關 真係唔知邊個唔識分

起底就知傻鳩一個 扮麥

我一直講有機會同實際情況我仲問你如果得0.001算唔算有機會，係你on99係咁搵d網比我睇，講左咁耐搵左咁多網你都一直講唔到重點，唔夠講就淨係識屌同話人毒撚，得個屌字又冇重點，你係咪毒撚我就唔知但就成個小學生咁接受唔到自己無知同理解能力底我都幫你唔到

我邊句講兩者完全冇關
我直話你唔識分兩者有咩分別呀底能仔

咁你又識分兩者有分別咩？

唔好成知底能仔咁係咁話起底點點點啦，同而家講緊野冇關係嫁底能仔

講中左真係存在感底既毒撚

刷示威post刷到冇人理 放棄？

睇怕你都係跟風一次都冇出黎行既垃圾啦

唔好撚傻啦 過往既事 可以睇出你件傻鳩係咩人

點唔關事法啊 存在感底既毒撚

你唔好叻成日搵d網然後highlight咩？做咩要問返人？我一開始好心解釋比你知仲要比你屌返轉頭，你唔係話你唔識但會上網搵咩？你咁叻咪自己上網搵囉

一開口叫人白癡仔 叫好心？

一眼睇出你現實朋友都唔多個

我屌你老母 中出埋 叫送禮都得啦

真係on9冇藥醫，唔撚夠人講走去做埋d on9小朋友野，你cap張圖就代表你岩咩小朋友

我信香港衛生署維基 都唔會信件智障小

學雞扮病理專家毒撚

又俾我講中 一次遊行都冇出過

冷氣軍師 想刷存在感 但係冇人理wo

話你白痴係基於真係覺得白痴，係喇我冇朋友嫁你繼續講埋d on9小朋友野啦
繼續拉開個話題啦

當然啦，不過信有撚用咩你都理解唔到

話你智障腦殘都係基於你真係腦殘同智障

連中文文法都錯晒 睇黎真係俾我講中晒

依家嬲到打字都亂晒

仲有海鮮都有機會，試下搵段時間剩食素睇下有冇變化

居然自認原來 唔識係度扮識

仲要認埋自己係智障 唔夠你玩

而家仲要講埋文法，你果d係咩文法黎？？

游海水...真心work. 不過一星期游幾次...係幾麻煩.

基於邊個先得嫁 ? 基於你自己？

喔 原來唔只腦殘同智障仲要加埋白癡

醫返都嘥藥費

你繼續打飛機小朋友
人無知已經夠可怕，仲要on9既緊加可怕，直接block算

笑死 唔夠人講就block?

正宗死毒撚 俾人講中晒就block人？

剛剛Search 左咩叫類固醇上癮，爛肉既情況同你係似嫁喎

會唔會係疥瘡呢？雖然好多時老人院先有，但唔小心感染左都有可能

佢係一招走天涯

巴打果d唔似濕疹wo

有冇便秘問題

第一張似濕疹，但之後果啲似係發炎潰瘍，痕過頭自己抓損？

東張西望有一集講濕疹，話咩劉小慧發現咗「蛋黃油」可以改善病情…當然訪問啲西醫就梗係話唔得啦…

笑到gap gap聲

生酮飲食幫到你

唔識 但祝早日康復!

搵國難中醫

試下戒麩質食物

皮膚真係好難搞

留tg
叫東張西望搵你

condom

講真
唔係全身性都既皮膚炎/病 姐係95%都係乾痕
出水出血 長期心跳都快
都唔算好勁

我成身都有
每個月靠搽類先似返個人
但又知類會擴散同番發
唔用又連街都唔想出
訓覺都痕到訓唔到

唔搽類可以無限期全身乾痕
又窮
咁落去有一日會自殺
我都想有人幫到手
以前睇過中醫幾個月都冇用

識個fd都係咁學都冇返

同埋要剪指甲
剪完再磨滑
就唔會R得咁損
自己用緊tubifast套住手腳
多層布仔都延止到自己R損

痕果陣盡量深呼吸冷靜
唔好比自己不停R
盡量控制自己

會食蠔？

好似類固醇上癮 要戒類慘過死
預左自己成隻喪屍咁

其實好撚慘
我讀書時期己經有
本身性格摺會更加頹

又要死頂番學
長期唔開心又搞到冇咩Fd

人生其中一個光輝時期就咁冇左

重點黎了
發育時期用類用得多
抑制生長
我係男 得160都冇

仲想揾無線
抵撚你死啦
祝你長命百歲

天生濕疹 時好時壞 一向睇西醫多但愈睇愈無效
五月開始轉睇中醫（上環東華）
睇左三個月已經有好轉 淨飲藥一日兩次
要有恆心同埋接受到自己原來可以咁醜樣..
同埋一定一定要忍住唔可以再用類固醇藥膏

點解無戒過口就覺得唔關事？試下睇中醫同戒口啦，我早幾年因為食辣野食到走火入魔，皮膚敏感，面又爛晒，睇中醫睇半年，戒埋口...依家照樣皮光肉滑...中醫話我血毒，你如果想試我個醫生我可以介紹俾你，你果一皮野留黎睇醫生啦，一個好既中醫要完全醫好你個病1皮野座底啦..

皮膚病我之前都有 我係主婦手，我老媽子都有牛皮癬
去左泡中藥 浸左幾日而家無再復發了 你介唔介試一試？

點解咁

係痛定痕定咩
唔好亂食蟲草 可能會加重
留低tg傾

健康要緊，樓主你咁嚴重
如果出去可以好返，放低香港D野先啦

屌

我都要去驗，多謝分享

飲水飲得多唔多？ 食嘢快唔快？ 試下放慢節奏？ 生理上有疾病某程度上同心理有關

香港啲水的確好差 一飲就知 我唔明點解啲人可以大膽到飲煲過嘅水喉水 就咁聞都聞到怪味 even係樽裝水 有得揀都係揀evian飲

梅毒

環境地區問題
利：由細到大都布皮膚問題
一去左外國生活就無哂事

食嘢唔可以亂咁食 病從口入 禍從口出 如果食到啲嘢覺得唔舒服想嘔就嘔咗佢 平時想吐口水就吐咗佢 唔好忍/吞 買返個空氣清新機或者3m靜電隔塵網貼冷氣 屋企保持清潔
多啲感受下身體嘅反應 攰就休息下 食嘢唔好食太飽 恰到好處 少食多餐

加油呀樓豬

我建議你可以去Facebook找一個台灣的自然療法，建議你去找她到台灣進行自然療法

我都有類似情況，長年鼻敏感，皮膚敏感，一飲酒全身、面、眼 紅晒，另有時腳掌皮膚爛，眼敏感，紅眼症間中出現，間唔中腸胃炎，痾到七彩，今年眼好嚴重，以為感冒加紅眼症。

醫生話原來是鼻竇炎引致，鼻竇有好多膿液塞住，會鼻塞、頭痛、耳鳴、集中唔到、鼻涕有血絲、局部面麻，睇完政府唔得，睇耳鼻喉專科急症，睇左2間醫好左，一感冒鼻竇炎又翻發，check左好耐都唔知原因，又話揾唔到免疫系統有咩問題。
我諗返起前幾年喺外國住左一年，病都無病過一次。
諗緊搬走好，定驗 igg好。

過敏真係好磨人。。

igg係咪同一樣野黎？

我醒起睇過外國節目，話有D營養師顧問公司，專做呢D test, 跟住個節目上網搵左三間同類型公司，三間公司的營養師問左個鬼婆基本資料，叫佢寄血液樣本，俾$，過一排佢收到三份 list, 完全唔同，又跟據個list 同佢講有乜食得 有乜唔食得。
個節目無點總結，不過好明顯篤爆D營養師顧問公司同驗血係 9 up 喎。

唔通又係無用？

咩原理 漂白水？

:~

我自細有濕疹，唔食芫茜，洋蔥，蔥之類，可能有關係。

「認真問」你家族入邊 有無人係佛教徒？
或者
小時候有無去旅行（如泰國）同當地人有爭執之類

我舅父話佢以前玩女人 被個女人落降頭 所以一直爛一直爛 直到去日本拜啲寺廟時 有個教徒幫佢解 飲咗個符水就好返

只供參考 始終法科野 信則有不信則無

2日1次

少食

沖涼花酒有無裝過濾？
同埋轉天然梘？

唔痛但超痕 一定會r

飲水一般 但食野好急 好難改

小弟好多謝大家既關心同建議 好感激

幫唔到 ，但唔好放棄

睇過李祖琪
由全身滲血出水好翻哂
不過食完 佢 d 藥 個人唔知點解好開心
唔知落左d咩

生活習慣要改改先 , 食野慢d, 太急消化唔到會有腸漏症； 飲水唔洗特別多， 夠就係。 有閒錢買益生箘食

有個朋友對腳好似你咁，所以佢淨係會著長褲長裙，但而家轉咗全素，而家無爛啦

建議驗咗igg先決定 真係終生受用
我都係多得呢個報告 完全改變我人生
因為你慢性敏感嘅喺醫生角度好難check到出嚟
就算你搬咗去外國之後 個化驗結果都係會幫到你好多
真心 又唔係貴 驗個環球差不多300幾種食物都係幾千蚊
但用一世喎

係一位日本醫學博士出既一本書度學返黎，我都唔知係唔係真係有效，但試試無妨又唔貴

你睇過幾多次西醫？
會唔會再試下信醫生？

可唔可以講多d 關於脫敏治癒？
我又係濕疹廿年，近呢半年大爆發...
睇咗半年中醫唔得，西藥又淨係類固醇
而家好無助...
出晒d 黃水 又訓得唔好，仲越嚟越大撻

一係抽血 一係皮膚點刺 滴d 敏感源落皮膚 等一陣睇下有冇紅腫
而家有幾間醫院診所會幫你做脫敏 一係打針一係食藥
幾年後你就對果樣野唔會有敏感 無痕 想知更多留tg 問

點樣扑野??

食益生菌, 搽紫草/紫雲膏

agree!! 試下liane 靚媽靚皂.

試下其他地方/國家住一排

師兄你中左梅毒喎

有冇send 口水外國做dna 測試

add 左 你無覆

試下查椰子油，唔會斷尾，但可能會好D

濕令皮膚敏感，不過我都唔肯定

我有隻藥膏好好係日本野黎嘅要keep住搽應該差兩個月一兩個月都會好返晒

我係成功斷尾例子 但係冇你咁誇張

介紹間皮膚科醫生你 500蚊左右你 等等

黃振宗醫生

香港柴灣康翠臺商場5樓6A1室
自己試過 都介紹過朋友

嚴重濕疹都好翻

睇佢1分鐘都唔洗 lol

咁驚... 食完有無副作用

都係食類固醇嗎?

唔係 有藥膏搽 要到時間個醫生睇返你情況先得

但係呢個醫生真心勁 老師傅黎

唔見有人add 我啵
會唔會加錯id?

118 係咪

樓主某啲傷口類似腐爛跡象喎

推巴打加油
但係下次打返慎入唔該

巴打 我以前都試過 種感覺真係好辛苦 又痕又出水 你試下去驗血 睇下致敏源係咩 盡量避免！我之前係政府睇，知自己衰咩 戒口食清d 同做運動！

皮膚病睇醫生係無用的
醫生只會俾類固醇你搽
治標不治本
我由細到大都有濕疹
早幾年開始戒口，加埋搽大麻籽油
宜家已經好得七七八八
有時壓力大會翻發
搽幾日大麻籽油又無事
歸根究底皮膚病同你的免疫力有關
要加強免疫力
否則用咩藥都無用

信我巴打 死海鹽ok架

留各學野，對手有幾年牛皮癬 斷晍到尾

感覺仲難搞過濕疹

呢d可能係菌 加埋你成日R 加我tg傾啦

亦好大機會濕疹加灰甲

我自己就無副作用
但係我估d藥應該好重
一搽藥膏就好快好番
同埋訓前食止痕藥訓覺真係冇痕
無令到傷口滲水出血
我估佢係應該落重藥
等病患者可以快啲好番
唔知有咩成份食完個人真係好開心

同埋佢診症好好笑
個個入去10秒都無就出返黎

No

第一點唔好再係香港俾錢睇
唔好再俾人昆你啲錢
第二去台大醫院
驗過敏原
睇下台灣專科醫生有咩意見
第三唔好食類固醇 呢個係無間地獄 有入冇出
你搵下一隻叫艾萊既新式抗組織胺食住先
有分60公絲同120公絲
台灣好平一粒5-9蚊台幣
你個款應該要120公絲 每日一粒 睇下有冇好到

最緊要唔好再係香港俾人呃錢！

呢啲免疫系統病冇得斷尾

唔好再去啲乜撚野中醫 私家 博士 專家睇
呢啲靠對眼 機都冇 驗都冇得驗 靠目測睇條撚咩

如果去外國果陣無事 係咪你住果度有野致敏 搬出去住一個月試下

斷食 然後食素

唔係果d 素雞素牛

係plant based whole food diet

youtube 搵下 真係得

睇個樣都似免疫系統問題
唔好諗住有得醫
要靠自身

食素再去外國生活一排，為左健康冇辦法。同埋試下做gym做運動，盡量light啲。 類固醇建議唔好再用了

你試下唔係屋企住一排 睇下有無改善

如果唔係濕疹 就係免疫系統失調
我都有 不過輕微過你好多
睇醫生冇撚用 佢地都只係醫「症狀」

之前做過blood test 都係話菌類同麩質最高，戒菌類唔難，但麩質好難，好多調味料都有

其實耳埋咁多意見 我諗巴打都好亂

如果全身都有有冇諗過係水嘅問題
講真 香港水管好污糟
我都有用啲過濾花灑 感覺好好多

食藥止咗㾗先

係未有水泡？穿水泡水係黃色？定係無水泡，瘙穿之後滲黃水？

你果時食左幾耐藥? 有無覆診?
我前兩日食左hairy crab, 發得超勁 而家食左佢上個月開比我亦都係人生第一粒類固醇 好驚

上個月尾岩岩睇完佢 佢話我好嚴重
開左5日藥比我 有3種藥 其中一定兩隻係類固醇
佢啲藥的確好速效 但食緊既時間個人超級攰 全日都會手軟腳軟

而家停左一星期左右，有輕微反彈，但都已經比睇佢之前好唔少

念阿彌陀佛
希望你早日好返

如果係好痕 r極都覺得皮膚深處痕出黎嘅話
我建議真係去睇中醫 西醫永遠類固醇真係治標唔治本
敏感皮膚底 之前有濕疹 爛面爛到晚晚r
睇中醫食藥 起碼果種喺身體深處發出黎果種痕同唔舒服會冇左先 成個身體真係舒服左好多
如果你之前睇過冇用 我覺得都應該試多一兩個先
中醫真係睇一個月就知 食半個月已經開始有效有感覺
橫掂你都好絕望 何不俾多次機會自己

你食生冷野一定有關係 生冷野不嬲對身體係好差 要好返永遠都係靠自己 戒唔到就唔好再喺到怨

的確係皮膚深處

有冇中醫介紹
thx

ching想試中醫嘅話揾我了解下

油麻地嚴麗明
大概一百蚊一日藥
我初頭就幾日返去睇 佢就開幾多日藥俾我
我有戒口嘅 真係戒啲本身對身體唔好嘅野（牛肉/凍野..etc)

你如果真係想睇中醫嘅 就乖乖地跟人地講戒口
生冷野係一定要戒 你覺得唔需要戒 但到時又冇用嘅就唔好話人醫唔好

我果陣辛苦到人地叫我食屎我諗我都肯
睇左大半年 真係好左8-9成 係黎m前會易敏感
佢仲幫我醫埋鼻敏感同調經
成個人真係舒服左好多
重點係唔好再有果種要發出黎嘅熱同痕
我明果種夜晚晚又訓唔到 又好撚痕 r極都止唔到嘅感覺
當然你都可以去做左敏感test先 我果陣就等唔切就去左睇中醫先 食左大半個月就有啲好轉
好似話有食中藥(好似有甘草成份)就做唔到test 詳細你自己再搵

中醫都成日同我講 生活習慣同食咩野係好影響 你係想好嘅就一定要靠自己啦

共勉之 加油

試吓死海鹽。
一定要以色列，約旦出嗰啲。

我曾經同你一樣 起水泡地方用白醋浸十分鐘先訓 你先試手腳 三日必好

第二 你勤d換床單 皮膚敏感抵抗力力差 多d吸塵
貼身衣物要日日換 由其是鞋襪 鞋櫃要放驅蟲物品
基本上係由腳起 都会到身

多謝巴打 我去覆診佢又開多5日比我 我而家一共食左7日2粒1日 自行減量至1粒1日 祝我好運!

最近肝腎 唔好

最近食維他命 蟲草

個肝仲差左 肝酵素高 腎痛

仲可以點

巴打有冇試過食益生菌? 同埋食邊隻維他命?

我都有廿幾年濕疹 程度同你差唔多或者更嚴重
我係全身都有傷口 成隻手腳都紅晒 傷口一直合唔埋 一掂就流血水
最近開始試食益生菌同維他命 暫時食左一個星期
feel到有好明顯好轉 傷口有合番同冇咁痕

屈神士 綠白色 大大個紅色維他命b字

但我個肝好似一般 唔知食唔食得

記錯 修補傷口係E同鋅, BD係降低過敏, AC抗氧化

你不如試下複合維他命啦 有幫助既維他命唔只一種
另外個人睇法係 我寧願先加快修補傷口, 之後先考慮抗過敏
先令皮膚冇咁易R損 都好過抗敏雖然減少R次數 但只要R一兩下又會損番 食多E同鋅既補充品先

肝差會唔會係蟲草太補你唔岩食?

我有段時間都食好多蟲草同花膠
係完全冇用

驗血驗哂佢，邊樣指數高就避開。去歐洲澳洲1-2個月。可能天氣空氣都會影響

平時有食開咩 飲過D咩中藥
濕疹同肺既宣發肅降功能有關
試下由內至外清理
飲D五味消毒飲先?

我係讀中醫既都想幫下你
又算學下野咁
如果有D詳細想問可以dm我

都可能係 我依家直頭腎痛 已經排期專科

我覺得有少少
但對皮膚一定無幫助

都係驗 igg ige iga ?

呢排食蟲草 食到肝考素高

有冇得去私家做組織化驗？